stop down 有冇反義詞？

成日聽到stop down，有直相反嘅詞？

start up

Open up?

我都係咁覺得